情騙 阿叔講講下想喊咁

阿叔講講下想喊咁
the first thing she says is ‘Do you still love me?’
And I say ‘Yeah.’

哩個城上年就貢獻咗$1.1 million
成個加拿大計 2018年有無撚咗22.5M